
                      Este drama de boxeo, ganador de tres premios Oscar, está lleno de un genuino y apasionado compromiso, dado que Sylvester Stallone se dio cuenta de que esta era su mejor esperanza de estrellato
        
            